［民主運動］如果浸輸左 我地CC台手足可唔可以即刻發動政變

係連登指揮屠龍小隊同當地手足佔領白宮後 宣佈拜登政府係非法政權 唔代表美國人民
推所羅門做臨時大總統 袁爸做副總統

仲未有消息既？